[回顧] 2019 Kpop界，最嚴重人才損失

妍雨, momoland永遠既隊長

無iu 拉

係咁二俾張iu please

拉

妍雨。。。
真係好可惜

永遠的屁股蛋

妍雨唔係隊長wo

其實 妍雨 係乜嘢原因退出 ? ( 除咗官方嗰個答案之外 )

之後有冇人講過?

momoland 3台柱
妍雨, nancy, ahin都係隊長

Iu G奶

頂唔順連登某會員?

希望各位Merry-G0-Round可以擺低紮花紀念妍雨走左

jooe先係中流砥柱喎 無jooe無mml

又要留名

Btw想問好耐，點解成隊都係着嗰啲褲但係得佢露晒成個Pat出嚟

好似話唔想再比班毒撚J

我淨係覺得好奇怪. 喺韓國佢哋真係屬於二三線, 但係喺菲律賓, 越南, 好多其他東南亞地區, 甚至乎某啲歐洲地方. 佢哋係屬於天團.

點知突然之間成對就好似消失咗.

韓團要係其他地方紅, 就必須係kpop紅左先

出黎撈有好野梗係要show出黎
[img][/img]

Nancy著同一條褲有冇露個pat出黎

佢真係好靚
完美五官

都唔差得幾多

但好似未試過好似妍雨咁咁誇成個型露晒出黎

可能覺得太賣肉先退出